<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- minigun -->

  <BM_SpacerMinigunCombatModule.label>модуль минигана</BM_SpacerMinigunCombatModule.label>
  <BM_SpacerMinigunCombatModule.description>Высокотехнологичное боевое устройство, которое можно установить в любой совместимый искусственный заменитель руки. Эта модель включает модифицированный миниган, который может полностью убираться вне боя, позволяя носителю комфортно носить его с собой без помех в повседневных задачах.</BM_SpacerMinigunCombatModule.description>


  <!-- chain shotgun -->

  <BM_SpacerChainShotgunCombatModule.label>модуль цепного дробовика</BM_SpacerChainShotgunCombatModule.label>
  <BM_SpacerChainShotgunCombatModule.description>Высокотехнологичное боевое устройство, которое можно установить в любой совместимый искусственный заменитель руки. Эта модель включает модифицированный цепной дробовик, который может полностью убираться вне боя, позволяя носителю комфортно носить его с собой без помех в повседневных задачах.</BM_SpacerChainShotgunCombatModule.description>


  <!-- LMG -->

  <BM_SpacerLMGCombatModule.label>модуль ручного пулемёта</BM_SpacerLMGCombatModule.label>
  <BM_SpacerLMGCombatModule.description>Высокотехнологичное боевое устройство, которое можно установить в любой совместимый искусственный заменитель руки. Эта модель включает модифицированный ручной пулемёт, который может полностью убираться вне боя, позволяя носителю комфортно носить его с собой без помех в повседневных задачах.</BM_SpacerLMGCombatModule.description>


  <!-- sniper rifle -->

  <BM_SpacerSniperRifleCombatModule.label>модуль снайперской винтовки</BM_SpacerSniperRifleCombatModule.label>
  <BM_SpacerSniperRifleCombatModule.description>Высокотехнологичное боевое устройство, которое можно установить в любой совместимый искусственный заменитель руки. Эта модель включает модифицированную снайперскую винтовку, которая может полностью убираться вне боя, позволяя носителю комфортно носить его с собой без помех в повседневных задачах.</BM_SpacerSniperRifleCombatModule.description>


  <!-- pump shotgun -->

  <BM_SpacerPumpShotgunCombatModule.label>модуль помпового дробовика</BM_SpacerPumpShotgunCombatModule.label>
  <BM_SpacerPumpShotgunCombatModule.description>Высокотехнологичное боевое устройство, которое можно установить в любой совместимый искусственный заменитель руки. Эта модель включает модифицированный помповый дробовик, который может полностью убираться вне боя, позволяя носителю комфортно носить его с собой без помех в повседневных задачах.</BM_SpacerPumpShotgunCombatModule.description>


  <!-- heavy SMG -->

  <BM_SpacerHeavySMGCombatModule.label>модуль тяжёлого ПП</BM_SpacerHeavySMGCombatModule.label>
  <BM_SpacerHeavySMGCombatModule.description>Высокотехнологичное боевое устройство, которое можно установить в любой совместимый искусственный заменитель руки. Эта модель включает модифицированный тяжёлый пистолет-пулемёт, который может полностью убираться вне боя, позволяя носителю комфортно носить его с собой без помех в повседневных задачах.</BM_SpacerHeavySMGCombatModule.description>


  <!-- assault rifle -->

  <BM_SpacerAssaultRifleCombatModule.label>модуль штурмовой винтовки</BM_SpacerAssaultRifleCombatModule.label>
  <BM_SpacerAssaultRifleCombatModule.description>Высокотехнологичное боевое устройство, которое можно установить в любой совместимый искусственный заменитель руки. Эта модель включает модифицированную штурмовую винтовку, которая может полностью убираться вне боя, позволяя носителю комфортно носить его с собой без помех в повседневных задачах.</BM_SpacerAssaultRifleCombatModule.description>


  <!-- EMP launcher -->

  <BM_SpacerEMPLauncherCombatModule.label>модуль EMP гранатомёта</BM_SpacerEMPLauncherCombatModule.label>
  <BM_SpacerEMPLauncherCombatModule.description>Высокотехнологичное боевое устройство, которое можно установить в любой совместимый искусственный заменитель руки. Эта модель включает модифицированный EMP гранатомёт, который может полностью убираться вне боя, позволяя носителю комфортно носить его с собой без помех в повседневных задачах.</BM_SpacerEMPLauncherCombatModule.description>


  <!-- incendiary launcher -->

  <BM_SpacerIncendiaryLauncherCombatModule.label>модуль зажигательного гранатомёта</BM_SpacerIncendiaryLauncherCombatModule.label>
  <BM_SpacerIncendiaryLauncherCombatModule.description>Высокотехнологичное боевое устройство, которое можно установить в любой совместимый искусственный заменитель руки. Эта модель включает модифицированный зажигательный гранатомёт, который может полностью убираться вне боя, позволяя носителю комфортно носить его с собой без помех в повседневных задачах.</BM_SpacerIncendiaryLauncherCombatModule.description>


  <!-- smoke launcher -->

  <BM_SpacerSmokeLauncherCombatModule.label>модуль дымового гранатомёта</BM_SpacerSmokeLauncherCombatModule.label>
  <BM_SpacerSmokeLauncherCombatModule.description>Высокотехнологичное боевое устройство, которое можно установить в любой совместимый искусственный заменитель руки. Эта модель включает модифицированный дымовой гранатомёт, который может полностью убираться вне боя, позволяя носителю комфортно носить его с собой без помех в повседневных задачах.</BM_SpacerSmokeLauncherCombatModule.description>


</LanguageData>