<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- orbital bombardment -->

  <BM_SpacerOrbitalBombardmentAbilityModule.label>модуль орбитальной бомбардировки</BM_SpacerOrbitalBombardmentAbilityModule.label>
  <BM_SpacerOrbitalBombardmentAbilityModule.description>Высокотехнологичное боевое устройство, которое можно установить в любой совместимый искусственный заменитель руки или ноги. Эта модель включает компактный аппарат хранения и развёртывания для целеуказателей орбитальной бомбардировки. Основные функции целеуказателя остаются прежними, и в результате его необходимо заменять после каждого использования. Благодаря малому размеру и весу, носитель может комфортно носить его с собой без помех в повседневных задачах.</BM_SpacerOrbitalBombardmentAbilityModule.description>


  <!-- orbital power beam -->

  <BM_SpacerOrbitalPowerBeamAbilityModule.label>модуль орбитального силового луча</BM_SpacerOrbitalPowerBeamAbilityModule.label>
  <BM_SpacerOrbitalPowerBeamAbilityModule.description>Высокотехнологичное боевое устройство, которое можно установить в любой совместимый искусственный заменитель руки или ноги. Эта модель включает компактный аппарат хранения и развёртывания для целеуказателей орбитального силового луча. Основные функции целеуказателя остаются прежними, и в результате его необходимо заменять после каждого использования. Благодаря малому размеру и весу, носитель может комфортно носить его с собой без помех в повседневных задачах.</BM_SpacerOrbitalPowerBeamAbilityModule.description>


  <!-- tornado generator -->

  <BM_SpacerTornadoGeneratorAbilityModule.label>модуль генератора торнадо</BM_SpacerTornadoGeneratorAbilityModule.label>
  <BM_SpacerTornadoGeneratorAbilityModule.description>Высокотехнологичное боевое устройство, которое можно установить в любой совместимый искусственный заменитель руки или ноги. Эта модель включает компактный аппарат хранения и развёртывания для генераторов торнадо. Основные функции целеуказателя остаются прежними, и в результате его необходимо заменять после каждого использования. Благодаря малому размеру и весу, носитель может комфортно носить его с собой без помех в повседневных задачах.</BM_SpacerTornadoGeneratorAbilityModule.description>


</LanguageData>