<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- overdose immunizer -->

  <BM_SpacerOverdoseImmunizerSupportModule.label>поддерживающий модуль иммунизатора от передозировки</BM_SpacerOverdoseImmunizerSupportModule.label>
  <BM_SpacerOverdoseImmunizerSupportModule.description>Высокотехнологичное устройство, которое можно установить на почку или любую совместимую искусственную замену почки. Эта конкретная модель использует специализированные механиты и продвинутые фильтры для обнаружения, нейтрализации и быстрого выведения избыточных химикатов из организма. Она может немедленно предотвратить симптомы передозировки наркотиками, но не может вылечить последствия долгосрочного употребления веществ.</BM_SpacerOverdoseImmunizerSupportModule.description>


  <!-- scaria immunizer -->

  <BM_SpacerScariaImmunizerSupportModule.label>поддерживающий модуль иммунизатора от скарии</BM_SpacerScariaImmunizerSupportModule.label>
  <BM_SpacerScariaImmunizerSupportModule.description>Высокотехнологичное устройство, которое можно установить на почку или любую совместимую искусственную замену почки. Эта конкретная модель использует специализированные механиты и продвинутые системы фильтрации, специально разработанные для обнаружения и борьбы с инфекциями скарии, обеспечивая полный иммунитет к ним. Она в значительной степени неэффективна против других болезней и инфекций.</BM_SpacerScariaImmunizerSupportModule.description>


  <!-- plague immunizer -->

  <BM_SpacerPlagueImmunizerSupportModule.label>поддерживающий модуль иммунизатора от чумы</BM_SpacerPlagueImmunizerSupportModule.label>
  <BM_SpacerPlagueImmunizerSupportModule.description>Высокотехнологичное устройство, которое можно установить на почку или любую совместимую искусственную замену почки. Эта конкретная модель использует специализированные механиты и продвинутые системы фильтрации, специально разработанные для обнаружения и борьбы с чумой, обеспечивая полный иммунитет к ней. Она в значительной степени неэффективна против других болезней и инфекций.</BM_SpacerPlagueImmunizerSupportModule.description>


  <!-- malaria immunizer -->

  <BM_SpacerMalariaImmunizerSupportModule.label>поддерживающий модуль иммунизатора от малярии</BM_SpacerMalariaImmunizerSupportModule.label>
  <BM_SpacerMalariaImmunizerSupportModule.description>Высокотехнологичное устройство, которое можно установить на почку или любую совместимую искусственную замену почки. Эта конкретная модель использует специализированные механиты и продвинутые системы фильтрации, специально разработанные для обнаружения и борьбы с малярией, а также нейтрализации паразита, вызывающего это состояние, обеспечивая полный иммунитет к ней. Она в значительной степени неэффективна против других болезней и инфекций.</BM_SpacerMalariaImmunizerSupportModule.description>


  <!-- sleeping sickness immunizer -->

  <BM_SpacerSleepingSicknessImmunizerSupportModule.label>поддерживающий модуль иммунизатора от сонной болезни</BM_SpacerSleepingSicknessImmunizerSupportModule.label>
  <BM_SpacerSleepingSicknessImmunizerSupportModule.description>Высокотехнологичное устройство, которое можно установить на почку или любую совместимую искусственную замену почки. Эта конкретная модель использует специализированные механиты и продвинутые системы фильтрации, специально разработанные для обнаружения и борьбы с сонной болезнью, а также нейтрализации паразита, вызывающего это состояние, обеспечивая полный иммунитет к ней. Она в значительной степени неэффективна против других болезней и инфекций.</BM_SpacerSleepingSicknessImmunizerSupportModule.description>


  <!-- gut worms immunizer -->

  <BM_SpacerGutWormsImmunizerSupportModule.label>поддерживающий модуль иммунизатора от кишечных червей</BM_SpacerGutWormsImmunizerSupportModule.label>
  <BM_SpacerGutWormsImmunizerSupportModule.description>Высокотехнологичное устройство, которое можно установить на почку или любую совместимую искусственную замену почки. Эта конкретная модель использует специализированные механиты и продвинутые системы фильтрации, специально разработанные для обнаружения и борьбы с кишечными червями, обеспечивая полный иммунитет к их инфекциям. Она в значительной степени неэффективна против других болезней и инфекций.</BM_SpacerGutWormsImmunizerSupportModule.description>


  <!-- muscle parasites immunizer -->

  <BM_SpacerMuscleParasitesImmunizerSupportModule.label>поддерживающий модуль иммунизатора от мышечных паразитов</BM_SpacerMuscleParasitesImmunizerSupportModule.label>
  <BM_SpacerMuscleParasitesImmunizerSupportModule.description>Высокотехнологичное устройство, которое можно установить на почку или любую совместимую искусственную замену почки. Эта конкретная модель использует специализированные механиты и продвинутые системы фильтрации, специально разработанные для обнаружения и борьбы с мышечными паразитами, обеспечивая полный иммунитет к их инфекциям. Она в значительной степени неэффективна против других болезней и инфекций.</BM_SpacerMuscleParasitesImmunizerSupportModule.description>


  <!-- flu immunizer -->

  <BM_SpacerFluImmunizerSupportModule.label>поддерживающий модуль иммунизатора от гриппа</BM_SpacerFluImmunizerSupportModule.label>
  <BM_SpacerFluImmunizerSupportModule.description>Высокотехнологичное устройство, которое можно установить на почку или любую совместимую искусственную замену почки. Эта конкретная модель использует специализированные механиты и продвинутые системы фильтрации, специально разработанные для обнаружения и борьбы с вирусом гриппа, обеспечивая полный иммунитет к нему. Она в значительной степени неэффективна против других болезней и инфекций.</BM_SpacerFluImmunizerSupportModule.description>


  <!-- lung rot immunizer -->

  <BM_SpacerLungRotImmunizerSupportModule.label>поддерживающий модуль иммунизатора от гнили лёгких</BM_SpacerLungRotImmunizerSupportModule.label>
  <BM_SpacerLungRotImmunizerSupportModule.description>Высокотехнологичное устройство, которое можно установить на почку или любую совместимую искусственную замену почки. Эта конкретная модель использует специализированные механиты и продвинутые системы фильтрации, специально разработанные для обнаружения и борьбы с гнилью лёгких, обеспечивая полный иммунитет к ней. Она в значительной степени неэффективна против других болезней и инфекций.</BM_SpacerLungRotImmunizerSupportModule.description>


</LanguageData>