<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Alcohol synthesizer -->

  <BM_SpacerAlcoholSynthesizerUtilityModule.label>утилитарный модуль синтезатора алкоголя</BM_SpacerAlcoholSynthesizerUtilityModule.label>
  <BM_SpacerAlcoholSynthesizerUtilityModule.description>Высокотехнологичное устройство, которое можно установить в печень или любую совместимую искусственную замену печени. Эта конкретная модель способна синтезировать алкоголь и выпускать его в организм. Она может подавлять тягу к алкоголю, но полностью вылечить зависимость с таким имплантом невозможно.</BM_SpacerAlcoholSynthesizerUtilityModule.description>


  <!-- Psychite synthesizer -->

  <BM_SpacerPsychiteSynthesizerUtilityModule.label>утилитарный модуль синтезатора психина</BM_SpacerPsychiteSynthesizerUtilityModule.label>
  <BM_SpacerPsychiteSynthesizerUtilityModule.description>Высокотехнологичное устройство, которое можно установить в печень или любую совместимую искусственную замену печени. Эта конкретная модель способна синтезировать небольшие дозы веществ, схожих по составу с известными продуктами из психина, и выпускать их в организм. Она может подавлять тягу к психину, но полностью вылечить зависимость с таким имплантом невозможно.</BM_SpacerPsychiteSynthesizerUtilityModule.description>


  <!-- Smokeleaf synthesizer -->

  <BM_SpacerSmokeleafSynthesizerUtilityModule.label>утилитарный модуль синтезатора дымолиста</BM_SpacerSmokeleafSynthesizerUtilityModule.label>
  <BM_SpacerSmokeleafSynthesizerUtilityModule.description>Высокотехнологичное устройство, которое можно установить в печень или любую совместимую искусственную замену печени. Эта конкретная модель способна синтезировать небольшие дозы веществ, схожих по составу с известными продуктами из дымолиста, и выпускать их в организм. Она может подавлять тягу к дымолисту, но полностью вылечить зависимость с таким имплантом невозможно.</BM_SpacerSmokeleafSynthesizerUtilityModule.description>


  <!-- GoJuice synthesizer -->

  <BM_SpacerGoJuiceSynthesizerUtilityModule.label>утилитарный модуль синтезатора го-сока</BM_SpacerGoJuiceSynthesizerUtilityModule.label>
  <BM_SpacerGoJuiceSynthesizerUtilityModule.description>Высокотехнологичное устройство, которое можно установить в печень или любую совместимую искусственную замену печени. Эта конкретная модель способна синтезировать небольшие дозы го-сока и выпускать их в организм. Она может подавлять тягу к го-соку, но полностью вылечить зависимость с таким имплантом невозможно.</BM_SpacerGoJuiceSynthesizerUtilityModule.description>


  <!-- WakeUp synthesizer -->

  <BM_SpacerWakeUpSynthesizerUtilityModule.label>утилитарный модуль синтезатора вейк-апа</BM_SpacerWakeUpSynthesizerUtilityModule.label>
  <BM_SpacerWakeUpSynthesizerUtilityModule.description>Высокотехнологичное устройство, которое можно установить в печень или любую совместимую искусственную замену печени. Эта конкретная модель способна синтезировать небольшие дозы вейк-апа и выпускать их в организм. Она может подавлять тягу к вейк-апу, но полностью вылечить зависимость с таким имплантом невозможно.</BM_SpacerWakeUpSynthesizerUtilityModule.description>


</LanguageData>