<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- gastrosterilizer -->

  <BM_SpacerGastrosterilizerUtilityModule.label>модуль гастростерилизатора</BM_SpacerGastrosterilizerUtilityModule.label>
  <BM_SpacerGastrosterilizerUtilityModule.description>Высокотехнологичное устройство, которое можно установить в желудок или любой совместимый искусственный заменитель желудка. Эта модель оснащена широкоспектральной системой фильтрации и нейтрализации токсинов, полностью устраняя любой риск пищевого отравления.</BM_SpacerGastrosterilizerUtilityModule.description>


  <!-- reprocessor -->

  <BM_SpacerReprocessorUtilityModule.label>модуль репроцессора</BM_SpacerReprocessorUtilityModule.label>
  <BM_SpacerReprocessorUtilityModule.description>Высокотехнологичное устройство, которое можно установить в желудок или любой совместимый искусственный заменитель желудка. Эта модель оснащена химической перерабатывающей системой, которая расщепляет питательные вещества, которые организм в норме никогда не смог бы использовать, что приводит к повышению эффективности.</BM_SpacerReprocessorUtilityModule.description>


  <!-- nuclear -->

  <BM_SpacerNuclearUtilityModule.label>ядерный модуль</BM_SpacerNuclearUtilityModule.label>
  <BM_SpacerNuclearUtilityModule.description>Высокотехнологичное устройство, которое можно установить в желудок или любой совместимый искусственный заменитель желудка. Эта модель оснащена микроядерным реактором и химической синтетической системой, значительно снижая необходимое потребление пищи. Однако для экранирования реактора остаётся мало места, поэтому радиация повышает риск развития рака.</BM_SpacerNuclearUtilityModule.description>


  <!-- fuelmaker -->

  <BM_SpacerFuelmakerUtilityModule.label>модуль топливогенератора</BM_SpacerFuelmakerUtilityModule.label>
  <BM_SpacerFuelmakerUtilityModule.description>Высокотехнологичное устройство, которое можно установить в желудок или любой совместимый искусственный заменитель желудка. Эта модель перерабатывает избыточные питательные вещества вместе с обычно непригодным или неперевариваемым биологическим материалом в химтопливо. Количество производимого топлива зависит от объёма пищи, потребляемой носителем.</BM_SpacerFuelmakerUtilityModule.description>


</LanguageData>