<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- high-explosive burst module -->

  <BM_SpacerHighExplosiveBurstAbilityModule.label>модуль фугасного взрыва</BM_SpacerHighExplosiveBurstAbilityModule.label>
  <BM_SpacerHighExplosiveBurstAbilityModule.description>Высокотехнологичное устройство, которое можно установить в любой совместимый искусственный заменитель руки или ноги. Этот модуль способен производить мощный взрыв вокруг пользователя, выпуская смесь летучих химикатов через вентиляционные отверстия. Хотя носитель защищён от взрыва, любые nearby союзники или сооружения будут затронуты. Синхронизация с другими модулями того же типа позволяет работать с большей эффективностью.</BM_SpacerHighExplosiveBurstAbilityModule.description>


  <!-- firefoam burst module -->

  <BM_SpacerFirefoamBurstAbilityModule.label>модуль огнетушащего взрыва</BM_SpacerFirefoamBurstAbilityModule.label>
  <BM_SpacerFirefoamBurstAbilityModule.description>Высокотехнологичное устройство, которое можно установить в любой совместимый искусственный заменитель руки или ноги. Этот модуль способен выбрасывать выброс огнетушащей пены через вентиляционные отверстия. Синхронизация с другими модулями того же типа позволяет работать с большей эффективностью.</BM_SpacerFirefoamBurstAbilityModule.description>


  <!-- smoke burst module -->

  <BM_SpacerSmokeBurstAbilityModule.label>модуль дымового взрыва</BM_SpacerSmokeBurstAbilityModule.label>
  <BM_SpacerSmokeBurstAbilityModule.description>Высокотехнологичное устройство, которое можно установить в любой совместимый искусственный заменитель руки или ноги. Этот модуль способен производить облако дыма вокруг пользователя, выпуская смесь летучих химикатов через вентиляционные отверстия. Синхронизация с другими модулями того же типа позволяет работать с большей эффективностью.</BM_SpacerSmokeBurstAbilityModule.description>


  <!-- EMP burst module -->

  <BM_SpacerEMPBurstAbilityModule.label>модуль EMP взрыва</BM_SpacerEMPBurstAbilityModule.label>
  <BM_SpacerEMPBurstAbilityModule.description>Высокотехнологичное устройство, которое можно установить в любой совместимый искусственный заменитель руки или ноги. Этот модуль способен производить EMP взрыв вокруг пользователя. Хотя носитель защищён от взрыва, любые nearby союзники или сооружения будут затронуты. Синхронизация с другими модулями того же типа позволяет работать с большей эффективностью.</BM_SpacerEMPBurstAbilityModule.description>


  <!-- incendiary burst module -->

  <BM_SpacerIncendiaryBurstAbilityModule.label>модуль зажигательного взрыва</BM_SpacerIncendiaryBurstAbilityModule.label>
  <BM_SpacerIncendiaryBurstAbilityModule.description>Высокотехнологичное устройство, которое можно установить в любой совместимый искусственный заменитель руки или ноги. Этот модуль способен производить зажигательный взрыв вокруг пользователя, выпуская смесь летучих химикатов через вентиляционные отверстия. Хотя носитель защищён от взрыва, любые nearby союзники или сооружения будут затронуты. Синхронизация с другими модулями того же типа позволяет работать с большей эффективностью.</BM_SpacerIncendiaryBurstAbilityModule.description>


</LanguageData>