<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- pyroweave -->

  <BM_SpacerPyroweaveSupportModule.label>пироплетёный модуль</BM_SpacerPyroweaveSupportModule.label>
  <BM_SpacerPyroweaveSupportModule.description>Высокотехнологичное устройство, которое можно установить в любой совместимый искусственный заменитель конечности или позвоночника. Эта модель, обнаружив атаку на пользователя, выпускает направленный выброс высокогорючего микрогаза в сторону атакующего через вентиляционные отверстия модуля. Из-за ограниченной эффективной дальности наиболее эффективен в ближнем бою, особенно против нападающих в пределах дистанции рукопашной схватки.</BM_SpacerPyroweaveSupportModule.description>


  <!-- magweave -->

  <BM_SpacerMagweaveSupportModule.label>магплетёный модуль</BM_SpacerMagweaveSupportModule.label>
  <BM_SpacerMagweaveSupportModule.description>Высокотехнологичное устройство, которое можно установить в любой совместимый искусственный заменитель конечности или позвоночника. Эта модель, обнаружив атаку на пользователя, выпускает направленный электромагнитный импульс в сторону атакующего. Из-за ограниченной эффективной дальности наиболее эффективен в ближнем бою, особенно против нападающих в пределах дистанции рукопашной схватки.</BM_SpacerMagweaveSupportModule.description>


  <!-- cryoweave -->

  <BM_SpacerCryoweaveSupportModule.label>криоплетёный модуль</BM_SpacerCryoweaveSupportModule.label>
  <BM_SpacerCryoweaveSupportModule.description>Высокотехнологичное устройство, которое можно установить в любой совместимый искусственный заменитель конечности или позвоночника. Эта модель, обнаружив атаку на пользователя, выпускает направленный выброс криогенного микрогаза в сторону атакующего через вентиляционные отверстия модуля. Из-за ограниченной эффективной дальности наиболее эффективен в ближнем бою, особенно против нападающих в пределах дистанции рукопашной схватки.</BM_SpacerCryoweaveSupportModule.description>


  <!-- toxweave -->

  <BM_SpacerToxweaveSupportModule.label>токсиплетёный модуль</BM_SpacerToxweaveSupportModule.label>
  <BM_SpacerToxweaveSupportModule.description>Высокотехнологичное устройство, которое можно установить в любой совместимый искусственный заменитель конечности или позвоночника. Эта модель, обнаружив атаку на пользователя, выпускает направленный выброс токсичного микрогаза в сторону атакующего через вентиляционные отверстия модуля. Из-за ограниченной эффективной дальности наиболее эффективен в ближнем бою, особенно против нападающих в пределах дистанции рукопашной схватки.</BM_SpacerToxweaveSupportModule.description>


</LanguageData>