<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- pyroprojector -->

  <BM_SpacerPyroprojectorAbilityModule.label>модуль пиропроектора</BM_SpacerPyroprojectorAbilityModule.label>
  <BM_SpacerPyroprojectorAbilityModule.description>Высокотехнологичное устройство, которое можно установить в любой совместимый искусственный заменитель позвоночника. Этот модуль способен производить огромное количество тепла и удерживать его в пузыреподобном барьере, который он проецирует вокруг носителя, поджаривая и воспламеняя всё в пределах своего радиуса. Хотя пользователь защищён от прямого воздействия импланта, когда он активен, он будет обжигать как врагов, так и союзников, не обладающих достаточной защитой от тепла и огня.</BM_SpacerPyroprojectorAbilityModule.description>


  <!-- magprojector -->

  <BM_SpacerMagprojectorAbilityModule.label>модуль магпроектора</BM_SpacerMagprojectorAbilityModule.label>
  <BM_SpacerMagprojectorAbilityModule.description>Высокотехнологичное устройство, которое можно установить в любой совместимый искусственный заменитель позвоночника. Эта модель способна проецировать пузыреподобный барьер для сдерживания и усиления электромагнитных помех, которые она испускает при активности, создавая область, крайне вредную для электронного оборудования. Хотя пользователь защищён от прямого воздействия модуля, он будет повреждать любую nearby технику и импланты, уязвимые к EMP-атакам, независимо от их принадлежности.</BM_SpacerMagprojectorAbilityModule.description>


  <!-- medprojector -->

  <BM_SpacerMedprojectorAbilityModule.label>модуль медпроектора</BM_SpacerMedprojectorAbilityModule.label>
  <BM_SpacerMedprojectorAbilityModule.description>Высокотехнологичное устройство, которое можно установить в любой совместимый искусственный заменитель позвоночника. Этот модуль способен проецировать пузыреподобный барьер для сдерживания роя лечащих нанитов и аэрозолизированных лекарств с блестящих миров, которые он выпускает при активности. Любой в пределах его радиуса будет медленно излечивать свои непостоянные раны и повреждения. Для работы требуется загрузка лекарств с блестящих миров.</BM_SpacerMedprojectorAbilityModule.description>


  <!-- radprojector -->

  <BM_SpacerRadprojectorAbilityModule.label>модуль радпроектора</BM_SpacerRadprojectorAbilityModule.label>
  <BM_SpacerRadprojectorAbilityModule.description>Высокотехнологичное устройство, которое можно установить в любой совместимый искусственный заменитель позвоночника. Этот модуль способен производить огромное количество вредной радиации и удерживать её в пузыреподобном барьере, который он проецирует вокруг носителя, отравляя всех в пределах своего радиуса. Хотя пользователь защищён от прямого воздействия импланта, когда он активен, он будет вредить как врагам, так и союзникам, не обладающим достаточной защитой.</BM_SpacerRadprojectorAbilityModule.description>


  <!-- cryoprojector -->

  <BM_SpacerCryoprojectorAbilityModule.label>модуль криопроектора</BM_SpacerCryoprojectorAbilityModule.label>
  <BM_SpacerCryoprojectorAbilityModule.description>Высокотехнологичное устройство, которое можно установить в любой совместимый искусственный заменитель позвоночника. Этот модуль способен производить огромное количество криогенного микрогаза и удерживать его в пузыреподобном барьере, который он проецирует вокруг носителя, медленно замораживая всё в пределах своего радиуса. Хотя пользователь защищён от прямого воздействия импланта, когда он активен, он будет вредить как врагам, так и союзникам, не обладающим достаточной защитой.</BM_SpacerCryoprojectorAbilityModule.description>


</LanguageData>