<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- drill -->

  <BM_SpacerDrillWorkModule.label>рабочий модуль бура</BM_SpacerDrillWorkModule.label>
  <BM_SpacerDrillWorkModule.description>Высокотехнологичное рабочее устройство, которое можно установить в любую совместимую искусственную замену руки. Эта модель оснащена выдвижной буровой установкой, которая может служить как полезным инструментом, так и смертельным, хотя и необычным оружием. Компактная поддерживающая система обеспечивает удобство ношения.</BM_SpacerDrillWorkModule.description>


  <!-- field -->

  <BM_SpacerFieldWorkModule.label>рабочий модуль полевых работ</BM_SpacerFieldWorkModule.label>
  <BM_SpacerFieldWorkModule.description>Высокотехнологичное рабочее устройство, которое можно установить в любую совместимую искусственную замену руки. Эта конкретная модель оснащена разнообразными миниатюрными инструментами и продвинутым биоанализатором, которые значительно повышают скорость и эффективность фермера. Компактная поддерживающая система обеспечивает удобство ношения.</BM_SpacerFieldWorkModule.description>


  <!-- analyzer -->

  <BM_SpacerAnalyzerWorkModule.label>рабочий модуль анализатора</BM_SpacerAnalyzerWorkModule.label>
  <BM_SpacerAnalyzerWorkModule.description>Высокотехнологичное рабочее устройство, которое можно установить в любую совместимую искусственную замену руки. Эта модель оснащена небольшим портативным мультианализатором, который помогает анализировать и обрабатывать большие объемы данных. Компактная поддерживающая система обеспечивает удобство ношения.</BM_SpacerAnalyzerWorkModule.description>


  <!-- crafter -->

  <BM_SpacerCrafterWorkModule.label>рабочий модуль ремесленника</BM_SpacerCrafterWorkModule.label>
  <BM_SpacerCrafterWorkModule.description>Высокотехнологичное рабочее устройство, которое можно установить в любую совместимую искусственную замену руки. Эта модель оснащена разнообразными выдвижными многофункциональными инструментами и измерительным оборудованием, идеально подходящими для сборки деликатных компонентов или детализированных произведений искусства. Компактная поддерживающая система обеспечивает удобство ношения.</BM_SpacerCrafterWorkModule.description>


  <!-- constructor -->

  <BM_SpacerConstructorWorkModule.label>рабочий модуль строителя</BM_SpacerConstructorWorkModule.label>
  <BM_SpacerConstructorWorkModule.description>Высокотехнологичное рабочее устройство, которое можно установить в любую совместимую искусственную замену руки. Эта модель оснащена разнообразными выдвижными многофункциональными инструментами и измерительным оборудованием, которые значительно ускоряют ремонт и строительство. Компактная поддерживающая система обеспечивает удобство ношения.</BM_SpacerConstructorWorkModule.description>


  <!-- chef -->

  <BM_SpacerChefWorkModule.label>рабочий модуль шеф-повара</BM_SpacerChefWorkModule.label>
  <BM_SpacerChefWorkModule.description>Высокотехнологичное рабочее устройство, которое можно установить в любую совместимую искусственную замену руки. Эта модель оснащена простым биоанализатором и разнообразными кухонными принадлежностями. Она также обладает высокой термостойкостью, что позволяет пользователю безопасно контактировать с горячими поверхностями и веществами. Компактная поддерживающая система обеспечивает удобство ношения.</BM_SpacerChefWorkModule.description>


  <!-- medic -->

  <BM_SpacerMedicWorkModule.label>рабочий модуль медика</BM_SpacerMedicWorkModule.label>
  <BM_SpacerMedicWorkModule.description>Высокотехнологичное рабочее устройство, которое можно установить в любую совместимую искусственную замену руки. Эта модель оснащена продвинутым биоанализатором, биосварщиком и выдвижным самостерилизующимся скальпелем. Компактная поддерживающая система обеспечивает удобство ношения.</BM_SpacerMedicWorkModule.description>


</LanguageData>